有事唔好搵警察！天地正氣在消防！搵消防！

轉發自老豆搵仔channel度

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

推！

幫手推，大埔緊急起上黎都試下

推

推!!

推！！！

請廣傳：元朗人借宿CHANNEL：

如有借宿地方/需要住宿提供請 PM @staytogether712 @jomudspring